馬會真係痴痴地

聽啊媽講馬會今日竟然偷偷地加啲清潔啊姐人工到$64
但投注站員工好似得$65